點解冇人提蝗晶澳洲性侵案？

柒事緊係要一齊開心share

35歲大陸男星高雲翔因演出《羋月傳》的「義渠王」一角人氣爆漲，孰料演藝事業正熱，竟爆出他與製作人王晶在澳洲涉嫌性侵一名36歲華裔女子，高雲翔在監獄關押90天後於日前交保獲釋，而王晶則被法官駁回保釋申請。如今失敗理由和證詞等細節均曝光，王晶因「在該案中與受害者的互動程度高於高雲翔」等不利事證遭院方拒絕保釋，而「受害者在浴室跪著先後給高和王口交」的證詞一公布，讓許多網友怒批：「噁心」、「想吐」！

據陸媒《今日悉尼》報導，王晶遭法官駁回保釋聲請的理由為：「王在該案中與受害者的互動程度高於高雲翔，且王的9份證人宣誓書的力度不強，出庭接受交叉盤問的3個證人證詞力度有限，他與澳洲社區的聯繫也很弱」、「從案發現場的監視器畫面來看，受害者多次拒絕王晶的的親密動作，且王晶還搶了受害者的包包，並拉住她的手腕」，種種證據也讓王晶失去交保機會。

此外，公布的證詞顯示，受害女性先後在浴室跪著幫高雲翔和王晶口交，待王晶睡著後，受害者才離開房間回家，而高雲翔和王晶也在房間多次與受害者發生性關係，導致受害者身體受到傷害，因此即使家屬願意拿出150萬澳幣（約3448萬台幣）的保釋金，並交出護照確保王晶不會逃亡，法官仍拒絕他的保釋申請。

又好似真係唔多覺眼

屌閪屌琴人地受傷
佢條肥撚走去幫人含撚仆街冚家產啦
佢個女比蝻同蝗或者child 登仔屌琴黑皮反皮啦

好似唔係肥佬王晶黎

香港娛樂圈最愛王晶

單新聞新架？

佢有上網報平安 但係呢幾個月好似無出席過公開場合?

而我不知道王晶是誰

唔係另一個王晶咩

一日前

Ching you get the point

是但搵個替死鬼

我信佢架 真係信佢